唔需要帶口罩啦

佢要紅幫下佢啦

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

想同佢做愛

睇唔到

Don't make stupid people famous.

無左了

無咗就最好 我都係想佢收皮